岩岩同女朋友跳閘，好撚興趣

本身諗住學巴打推閘，但兩個一齊推都推唔到
我同佢好淆底，係到望左好耐有冇其他人一齊跳
點知一個都無，最後諗起721 同 831，決定跳佢老母
依家跳完好撚興奮

利申兩個都係第一次

有幾興趣?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有幾撚興趣

獨撚表示

打錯係好撚興奮

push

招女友一齊跳閘
毒撚一個跳閘冇撚興趣

好興趣

第一次跳真係會極high

第一次你會緊張啲

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

招男友？

你地跳會唔會戴口罩

做下前戲就唔緊張易入啲
拉下筋咁

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

破窗

屌,第幾億次證明連登係同性交友平台呀